只有當下晝兩點半一班身光頸靚既西裝友同我一樣咁低賤排吉野家下午茶排到出門口，我先feel到世界有一絲公平

可能人地都只係保險/地產狗....

人咃返得晏咋啩

好明顯啦

西裝唔代表有錢
好多行業西裝友一樣大排檔

我唔理，總之愈多人同我一樣咁低殘就愈開心

利申魚蛋論